我的想法很簡單:
0.1 只要現在的照片跟先前照片差異值過大，則替換舊照片，
    直至穩態出現，記住此穩態，稱為新照片
0.2 先從空盤為主，學習到演算法正確為止
    找出空盤狀態 與 底盤/頂盤 的差，找出下/上的邊界
    找出空盤狀態 與 滿盤 的差，找出左右邊界
1.  若有新穩態，則拿來跟空盤比對， 
    按照演算法，先找出其左右邊界的變化


什麼叫穩態？似乎只要『前後兩張圖比較』就好，
根本不必找到穩態？

目前純粹只計算差異點數與影像大小的比例，看起來好很多，

但是不同的相機，這個比值也會不一樣, 有辦法再消除相機的差異嗎？

需要重新整理思路:
1. 前後張圖片的比對，目的性是什麼？
  原本在想的是偵測到像是『晃動』『移動』『明暗變化』等不穩態
  ==> 現在需要思考的是
    1) 如果得知不穩態出現，又要怎樣呢？
    2) 穩態要怎麼利用呢？
2. 實際應用上應該是跟『空盤』等四個狀態比，然後步驟如下:
  1) 也就是要跟目標圖比對差值，
  2) 找出變化處
  3) 運用局部比對變化處，找出
  4) 左右邊，上下邊
  5) 最後數出有幾片
3. 目前第 1. 條暫時沒用到，直接利用目標圖做事
